覺唔覺日本沾面吹大左

同一乾三濕無乜分別但貴甘多

真

我都啱啱比條女吹大咗

Where

深水埗海老名沾麵

一撚樣

傳統拉麵好食啲

不過每個人唔同
好似有啲人好鍾意食冷麵
我覺得好難食

沾~沾沾沾~

沾麵

食完加多個飯飲埋湯

識食
彩

前晚食完 我都係鐘意傳統拉麵

元朗no.1

我食過，但一入舖就有大陣唔知咩味，你哋覺唔覺

海老名藍店嚟架，以前成日食，宜家狗也不

我食親撚辣辣既野都會流哂汗同鼻水
所以比較鐘意撈麵冷麵呢啲

其實係有啲臭可能係佢整啲蝦

前北角黑龍全港no1

48vs148

食過一次

唔覺

我仲以為得我一個聞到因爲見都幾多人食

食開西環果間。鍾意佢d竹筍。

兩樣嘢嚟

有冇混麵/油麵JJ

係咪將個飯倒落去個湯到？？

元朗果間係成間鋪都係荀味

邊間

緊係要食黃店

建議你去上野亞美橫町食吓武藏武骨😋😋

一生X麵？

以前有日本師傅就好食，而家得返班毒撚係度做，野食同地方都好唔衛生

元朗間彩

好想食

有d整到太喊

勁喎
真心幾好食

我覺得麵質麻麻，唔夠煙韌

撈埋拉麵食

好正不過超唔健康

喺日本、香港都食過沾麵

總結：個人唔識，食返傳統拉麵

個汁好肥

唔識欣賞

蕎麥沾麵

咸到仆街